QP Mock Dec 17 有(MA, MC, MD) Q ONLY & MA notes

if u have other notes and answer
Pls share together

TG group